[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [397] 後日就有臨界碎龍

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

赤龍攻略
打法有兩種: 一回討伐，兩回討伐

一回討伐(高手向)
- 對赤龍要有一定熟悉程度 技術上較高要求
- 只有4人情況下 亦可進行

兩回討伐(新手向)
- 任務主要分兩輪:
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
- 至少要有2隊 (8人)

討伐時間一般需約15~20分鐘。
———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
請同時間出發任務 不要前後腳
———————————————————
攻略篇

兩回討伐
第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

參考影片

一回討伐
1區
- 落場用閃光彈 防止赤龍轉向
- 集中攻擊 左手 或 左腳 推赤龍到陷阱位
- 赤龍中陷阱倒地後 請不要攻擊翼位 以防落石時做成部位破壞而浪費倒地硬直
- 落石時機為赤龍剛起身 如成功會原地吸能量

2區
- 不需要控場 騎乘
- 弩手優先破壞 翼 背 如已破壞 請打頭
- 近攻可以斷尾
- 赤龍出王之雫時 可利用閃光彈增加輸出時間

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉
- 其中一弩手 可轉打徹甲輕弩 控場方便隊友輸出
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)

其餘注意事項同兩回討伐一樣

參考影片

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！
祝大家盡早刷完赤武

唔知又會有幾多負皮

垃圾樓主

頭先有人開掛 5分鐘就完左 乜達成都無

23/3 13.0
- 追加臨界碎+激昂金獅
- 追加挑戰5、逆上5、全開55、渾身3護石
- M位防具可以再升級高D防
- 聚魔多左粒退散玉，掉完隻魔物佢會離開地圖
- 貼皮武器可以轉外觀(唔係影響能力果隻)
- 多左家具、BGM、sticker、髮型、外觀裝

4月
- 滿開之宴(唔知係咪4月)
- 歷戰王溟波
- M位爛輝
- 爛輝唔洗再執腳印 直接由爆大角變討伐
- 舊爛輝武器可以升級
- 貼皮武以外既M位武器都可以轉外觀

5月
- 煌黑回歸

咁快啲負皮我

個topic真係辣殺...

咩垃圾標題
緊係要提 裸跑啦

樓主是gay佬

你都是gay佬

.

我改乜topic都俾人話

煌黑龍

ib好唔好玩...
之前棄左

我真小妹

有冇冥赤小隊

點解我係gay佬

solo冇mhw咁好玩，太厚血，又要軟又要撞牆好多嘢做
但團戰就好玩過之前，厚血冇咁易啪啪啪圍死隻嘢，如果你開埋mic玩，撞牆軟化部位嗰啲合作位係幾過癮

對準政權ok?

岩岩係咪有師兄想陪細佬打赤龍

咁當年打到爛輝既防具武器係咪重新練過
差唔多兩年無玩連點禁都唔記得哂

你2個都係gay佬

之後打m版直接用佢啲料嚟升就得

留名

個投票幾時先點票

你都係

我P牌冇得投

投回復藥大都唔投隨身食物啲傻閪係咪從來唔玩蒸氣機

有爛輝
咁赤武係咪變左無用咁我仲洗唔洗繼續刷

赤武已成Condom

直接啪祕藥啦仲大回

終於有！

垃圾topic.....

ok show block user

連影都冇見過

赤冥龍同煌黑龍有無得爭地盤

但依家一甩唔夠

啱啱街埸刷到第一粒

有第一次就有第二次

要幾粒自夠?

留個靚名

最後都係冇集會code

茸食3食風茄

留

有無人想打聚魔料？
雷狼龍

赤冥俾人屠到絕種啦 仲爭地盤

新post留名

黑龍有咁勁咩

俾破壞生態平衡嘅蒼藍星
btw聚魔之地用嚟趕怪個粒波我第一時間就係諗到破壞生態

......................
全系列五隻禁忌之一你竟然話黑龍有咁勁咩

當初juno都係話破壞平衡但係應該黑龍會sm佢

黑紅祖煉煌？

細佬唔識世界咁應該5月會係咁貓

食古龍破壞平衡 根本係調查團鳩作想殺咗佢

yes
但都係勁唔過班蒼藍星都係要比人撞牆

調查團:計劃通

miss咗煉黑個代 無玩3ds同switch
話説冥赤都唔會撞牆 我諗煌黑唔會掛

調查嘅真相就係將島上嘅生物全部殺一次

冥赤大劍想紫斬要幾多個銳利度同匠整左一把炎王其他攻，發現匠5都無紫

斬6匠2 10刀紫
斬55 20刀紫

我懶得磨刀，3個匠5，其餘攻5 攻6

差好遠個lv
黑龍係唔係破壞生態咁簡單
係毀滅文明

人地煌黑只係瞓喺自己屋企 得閒打啲氣球落嚟 然後瞓晏覺
有啲似貓

咁就即刻明個分別了應該似係冥赤個打法？

煌黑我覺得係無黑龍生態咁高
背景塑造都差幾遠 只不過係同係禁忌所以都算高
黑龍>煌黑>其他

PC開荒冥赤
經常有仇恨情況下被佢4連咬打中
呢下多數唔會死不過殘血
然後一起身佢又黎多個4連咬直接貓車
今日貓車至少2次係咁
巴打們有咩解救方法

煌黑係連神都畏懼嘅古龍喎
紅衣男都話過佢係最強

唔該晒兩位巴打我都係轉走炎王招技了

有冇片手JJ可以俾D心得link黎參考下
岩岩開始玩 練緊JR

畏懼3分姐 何況神唔一定係解黑龍
不過呢d都係睇個人 無寫明 我係覺得黑龍係個背景整得最深入ge boss
mh1 d怪周圍走生態亂曬 去到最後發現原來只係黑龍醒左就嚇到d怪咁驚
跟住登場個陣細細個打真係幾震撼下 係比佢毀滅ge修雷德文明到決鬥 又有紅衣男傳個d黑龍傳說同中二詩
當數多的飛竜盡為其驅馳之時，傳說將拉開帷幕
當數多的肉體被撕裂，碎骨吮血之時，它便會出現
塵土為之燃燒，鋼鐵為之融化，水流為之蒸騰
風起雲湧，草木荒蕪，熾烈重生
其名曰，米拉伯雷亞斯
其名曰，宿命的戰爭
其名曰，無可避免的死亡
若有喉便狂嘯吧，若有耳便傾聽吧， 若有心便祈禱吧
米拉伯雷亞斯，天地為之顛覆
它的名在空中呼嘯
天地為之顛覆
它的名
它的名

它的名就是蒼藍星

有冇人打聚魔或者赤龍

留名打臨界碎龍

連登有無屠龍TG可以join
真新手求carry

呢到冇 FB有
聽講好猛料

體力衣裝塞精靈加護有冇用? 會唔會吸少左傷?

個topic當金獅冇到？

懶得打咁多字

爆哂機
有咩好打
自由都清哂

爆機先係遊戲真正嘅開始喎

新玩？
解禁完先係隻game嘅開始
62隻怪你打得廿幾隻就話爆機

等睇六月之後個隻新龍

I mean ice borne都爆哂
自由清哂
裝就刷咗幾套
懶得刷
赤冥都有4把爆哂嘅武
依加無聊到幫新手解任
5分鐘內就殺哂，上位

W主線>IB主線>聚魔/刷裝/刷珠/活動任>覺醒/絢輝>煌黑>六月更新

有排打，仲有歴戰王都有排出起碼去到週年活動

以前冇玩過歷戰王
係咪好大分別

多左啲勁招，同血多攻高左

mr幾多 打咗mr200個任未

想問多10幾20攻真係咁大分別？用斬斧打落怪度都係得雙位數至百幾

因為黑龍一醒就四鳩圍殺人 煌黑龍知道自己太強
所以匿喺神域

黃豆咁多攻加埋一齊可以差好遠㗎

轉身衣裝

用防性5重弩，40連咬都無事

最保險著件金火龍身加腰，有個加護5頂傷
經常連食幾招都唔使貓

用緊冥赤水速射搭冥赤套
好脆皮

聽日咪有野打囉

睇頭po啲片，佢間接有教你走位

爛西武器賣晒。。。

真係好想知佢點樣吹激昂金獅君臨危3做危3之王

赤龍打法唔係好明
破壞部位嗰啲分係咪成個集會所16個人一齊計?
即係隔離隊破壞我都有分?

係，但你嗰隊破壞會加更加多分
所以如果你想高lvl嘅話係要爆晒啲部位佢

爛西龍一出，赤龍啲武器仲有幾多把係有用

其實第一回破壞左頭背翼 第二回係咪快D到第三層 然後瘋狂控場爆胸斷尾

點解pin post寫二回討伐要最少兩隊(8人)嘅?
唔係1隊(4人)就可以分兩回完任?
同埋如果我第一回係同ABC三個人組隊
第二回同DEF組隊 咁第一回爆咗嘅部位會點計法
Sor好多問題 玩咗兩星期

邊個做寄生蟲一目了然

因為兩隊 打完頭兩區
出到黎 第一層 第二層 能量已經冇晒
唔會再吸能源補血 基本上係直接打三區

你得一隊 4條友 能量用唔晒
第二回要繼續打頭兩區

正常 你打開個team就跟返個team 不換妻
破壞左嘅位計個人
不過隔離隊破壞左嘅位而你又未破壞
會計你一半部位分

有冇顯血mod？
可唔可以幫手睇下 每次吸能量係咪補滿血
轉區之後係咪都係滿血？

本體四萬
吸一次回萬五左右（冇望清楚）
岩岩我打萬三傷左右都唔斷尾

唔該師兄
發覺街場有14lv已經好難得

pc？ 打兩round？
如果係ps4 兩round有Lv14以上應該係基本
一round就難d

因為大部分人都幾熟手下

pc開得一兩日就未熟姐

昨日入左間房打幾場都係15

我仲未打到迫擊

free 完勁多新手， 一齊幫佢地過風漂龍呢d

你冇係拎獎勵前換武器?

成堆射緊救難, btw 佢地進度都幾快， 成班打到收束之地 當年我瘋狂打 打左3定4日先打到

6把赤水 4把狙擊 出埋射擊熱擊 就係唔出迫擊

PS4...條尾永遠冇人斷
揀集會所係咪應該揀啲3層滿能量嘅打?
如果唔係一回都未打完隔離隊就完咗任

唔可以用當時做比較，因為當時我地啲武器係慢慢升上黎

你玩一回殺兩隊玩可以穩定攞高lvl

係咪祖龍再高一級

佢地唔係都一樣？

兩隊已經可以lv17

成日都冇石連續放大技team kill

新手問題整咩武好
得Hr7 啱啱打完骨鎚龍 仲用緊把防衛裝把斬斧

係咪瘋狂做主線任就得？

係慢嗰team可以攞高lv
快嗰 team乜撚加成都冇

睇黎臨碎都係用輕弩射徹甲穩陣

閃光彈要常駐係手，要隨時射出去，之後就回家玉

有你地打10分幫我地拎多啲獎勵

表現緊盾斧強勁既打擊感 拉客入盾斧協會

升盡防衛就得 衝去ib

頭一team打完唔得

原種黑龍
亞種紅黑龍 (嬲鳩咗嘅黑龍）
稀少種祖龍
特異個體紅焰龍 (嬲到癲q咗嘅黑龍）

係 三區唔好亂放閃光彈
用黎cut冇冇大技 比隊友有多d時間回家玉

點知個下大技有冇石
當你cut左赤龍某d技
冥燈爆 單手超解 向地下射個招噴

咁就好準備回家玉
因為出完呢d招 個地下先有石

4個月前用防衛裝掃過上下位

可以咁講 不過我覺得黑紅祖係同一物種 只係年齡分別
黑紅就直頭game講埋出黎 係黑龍受傷之後去火山吸能力最後變紅龍

開個場 射救難 企喺度 打到去冥燈就整冥燈裝

祖龍 唔係希少種

咁我入你個team企營地幫你打氣

總之全部都得一隻我諗叫稀少種都唔係咁啱

好多人幫我過

係，所以有時2隊一回殺
後面果隊係食多d獎勵
因為有機會食到吸乾能量呢個bonus

因為有個幫新手嘅獎盃

原來有得咁玩法打左兩日都唔知

睇下攻略 有寫

係咩
幫下人過下位先

而家想打翻啲普通珠 應該打咩任？朋友新玩基本上咩珠都無係咪應該打上位調查定咩打翻小小基本珠先。

記得以前好似有啲活動任，而家唔知仲有無

銀色(幫30次)比金色(幫50次)好睇

有個m 位任 打溶岩魚係專刷舊珠， 我都等緊

等得嚟都有排咁最近都係打翻啲上位歷戰古龍調查刷舊珠？

取決於仲有幾多能量未吸

m 位歷戰都有， 我粒增彈珠都係咁出， 差強壁

希望有人救難啲咩搔鳥啦
其實有無得打下位攞大細金？

多咗防衛隊武器

咁上集隻閣螳螂其實係咩level

隻冥赤打到一半成隊斷線得番我同隻猫打
出返去又發覺自己重響個集會所到
到底係邊個網絡有問題
打左4場都殺唔到一次

陰陽讚歌打到想死
街場一人一貓車

傻啦 街場冥赤第一區都可以貓

大細金好似上位先閞始有

普通料 人地好地地係屋企砌模型就比d獵人殺左

但係我個朋友真係新玩。今次出dlc先玩
完全唔夠打歷戰。我望一望佢啲珠 真係連啲基本珠都無
佢玩拔刀大劍 冰咒龍set。定或者應該推薦佢玩咩易上手啲，見佢成日死都灰灰地。

感覺比甲蟲類高級少少，
本身佢織套機甲係人做物

ps4 赤龍 試一回討伐 -1

閣螳螂用咗埃及風，
天地煌啼龍用咗印度風，
下集final boss 會用中國風定波斯風

隻雀打救濟任算啦
又無歷戰版

入唔到 錯左?

拔刀大劍已經係易上手佢係咪未升爆啲裝

sor

lm先

想問幫10次新手隻杯打自由任得唔得？

4把
我齊哂 除咗5屬弓

Coming

我大致上會咁睇

禁忌級- (傳説乜乜柒柒）
黑龍類

傳説生物- (各集最終boss 傳説～生物鏈頂層）
崩龍霸龍嵐龍骸龍閣螳螂個類

食物鏈頂層-
恐暴金獅金銀火個啲

古龍種-
普個個啲咩炎皇風龍個啲垃圾狗

大型魔物-
火龍角龍個啲垃圾狗

草食垃圾-
草食龍

環境垃圾-
放喺小屋個啲

今晚有冇人玩
連續兩晚都刷到rare 12 珠
希望今日都刷到靚嘢

我自己覺得照打m 位ok.
而成日死到灰方面，我自己都係上個月先開始打歷戰， 我一開始都係跟網上出裝狂死。 然後我認命，堆全防， 立即唔會死先， 多左生存機會同d龍慢慢打， 打打下發覺夠打就可以慢慢換走d 防裝。

我果陣係睇巴哈既防守技能 免傷期望值果d
期望值最高係體3, 正常裝都會裝
然後係防禦7 >= 精靈加護5(神技）

熟手就可以蚊走防7(佔太多位）

精靈加護5 我通常用金火頭腰/胸腰， 本身件裝已經好勁 洞數好靚

其實防禦7有咩用
加黃豆咁少防
真係驚未企營地囉

我唔知， 我睇人篇文個免傷期望值係咁寫

最近先買返IC喺電腦玩
但發現用唔到手制
我未更新之前都係用手製玩
同埋玩其他game都冇問題
但IC一開game就 用唔到手製玩
有冇巴打知咩問題

有冇聽班人講話落耳塞五

是咪刷珠
新手john唔john得

鍾意咪落， 我就覺得落攻裝都冇用，學前面巴打玩裸跑屠龍 先係王道。有實力根本冇裝都屠到龍

我就來MR600 rare 12一甩都無

我通常夜晚先玩，都係打啲歷戰古龍調查
唔好三貓就得

前晚出咗粒防音2同痛體，尋晚又出咗粒攻2
希望今晚都刷到啲正嘢

你達人2咪有一粒囉

喇，同佢講
驚死就玩劍斧，客制吸血
技能就出體力回復up
一嚟就覺醒之後著不動／轉身想條龍零解就得
唔駛點用腦，插一次就會滿條血
帶一粒耳塞上咗車就包你乜都聽唔到
最重要嘅就係唔會俾人屌free ride
你話係咪正到仆街先

會唔會啊我mr130左右 有成堆

但係我無整過b型防具唔玩呢啲用腦嘅野

點解啊婆冇得鍊金獄狼龍粒玉既

試下睇下，你會見識到一個新世界
唔想用腦嘅路上有配裝器

比你句驚死企營地點醒左 唔洗企營地咁極端。果位巴打個frd唔介意既話咪玩笛， 試過有次聚魔比隻笛瘋狂補血， 爽到痴線。 佢又安全 隊友又可以用面食技

邊度有 一樓？

諗緊下一套整b型激昂金獅子試下

有冇人答到？我已經過左特殊任務

你指粒天鱗？好易出喎
打普通獄狼調查任啦

天玉呀？

想問玩斬斧係咪R2第一下直接駁零解
因為聽過唔會玩達人藝
就咁斬會掂扣斬味

點先會出調查任？冇得接 又冇顯示人地個d

係咪無人打赤龍喇

地下未覺醒用零解會扣斬味
但覺醒咗再用飛翔爪上條龍到零解唔會扣斬味
如果覺醒咗而喺地下零解插中條龍都會上咗去零解
所以我平日都係覺醒，之後飛翔爪上車，跟住三角形圓形零解插插插插插

你話係咪好正先

零解用得多手指公好痛
應該要將呢招由成 連按三角 改成 按實三角

攻擊2同達人2係咪都市傳說黎

你冇達人2

想要第2粒

覺醒係指劍mode斬到發光?

錯晒
零解俾你逐下撳就係俾你可以做上車同唔落車
同埋你唔覺得係咁撳好撚正架咩
一路撳一路泵泵泵泵泵咁
見到啲數字係咁彈出嚟

逐下撳先有意思嘛

唔係

係

想打

有3粒達II同1粒攻II

原來今集鋼龍冇出重弩

攻擊溝節食算唔算罕有

地位黎講紅焰龍(紅黑龍特殊個體)應該仲高過祖龍
4G紅焰龍係單隻報酬金最高有47900z左右, 祖龍得42000z
但之前果條官方歷代圖鑑片唔知點解冇佢

我記得個bgm 好哀怨好正

做完主線應該做啲咩 準備買dlc

打ff聯動任 高難度怪

thx bro

買dlc囉

其實直上冰原主線都得 但建議都係上左hr49做埋個不動衣裝任先再入冰原主線

google左 原來不動衣咁有用
唔怪得見人地 比龍叫果時唔洗停

要留意住自己啲血量黎用 唔係一陣俾隻龍打幾下就變左做不動壽衣

但自由9星都唔係話易

所以係睇吓你想挑戰下定輕鬆過 想輕鬆過就上左冰原先拎啲m位裝去打番上位 另一個世界

散左 打完 辛苦了

普通料

想刷珠都可以入既

啱呀
不動衣零解雷狼龍好易俾佢條三下打死

咁我輕鬆穩陣
以前咁多代mh都冇玩過

打到危3歷戰怪 覺得重弩都好難玩
3盾5防性 比歷戰獄狼 金獅 打幾下都殘血
收刀食藥太慢 易中AOE貓車 而機動性低又避唔到

想問係咪我操作問題

今晚有冇人玩？

john左
是咪打緊銀火

玩返輕弩

我覺得沙包死gay佬 正啲

幾時修正成日開game入唔到小隊問題？
同長槍有強壁情況都擋唔到滅滅子空中拍落嚟？

個個都識！沙包死gay佬！

有無link

正確玩法
正常係出達人藝keep紫斬
ta特化可能玩鋼刃
你如果純玩爪+零解當我冇講過

每一把武器都有弱點嘅

小隊係咁 如果幾次都入唔到
撳返出去再入 或者 入其他房入到去再轉

你唔夠氣？ 你擋錯位？

開埋super guard都照飛開

記唔記得煌黑用咩屬打佢最好？
係咪水？

係就希望佢出d輕重弩惡夢既技
射死你班水輕弩
弩太無腦打法

好正

實會改 可能好似貝咁
唔同位怕唔同屬

瞓配冇睇
想問自殺哥裸跑咗未

醒*

貝係咪塊面怕水多過龍？

未 投票結果係要裸跑

到時有upgrade 版爛西武啲帝王武把把都有屬會，輸出點都高過依家

頭 水
角 手 龍
腳 冰
尾 火

想問e家係邊幾位巴打打緊

而家先知

唔洗再刷過

到時d武器都唔知變到邊
防本身以為已經到頂
點知又有得再向上發展

仲屬會？
真屬會啦

岩岩入坑有無ching同我一齊玩

好彩齊晒當時最有用嘅爛西武

石本幾時肯buff返斬裂

你出發未

我

岩岩打完第一個主線
我係咪應該打到滅盡龍先搵人陪

人如其名上緊ifc了

係咪用緊防衛隊？

赤龍？

Hi巴打我都係新手

好彩我冇賣裝備嘅習慣
火太屍套太全部係度

刷珠 赤龍夜D掛

一齊打？有無mic

係 rare 6 咁屈既

又係咁開埋super guard都照食

冇mic

加tg

你哋咁早開始玩
我要夜啲

的確係幾好

唔係咁 鯨魚都係魚 煌黑龍都係黑龍 嘻嘻

因為佢係俾你快啲過主線入iceborne嘅
你想慢慢體驗下world嘅話應該慢慢升素材武

邊招？

有冇Discord ?

個code入唔番, 已經散晒水?

想問有冇赤龍眠斬斧上車裝睇下定係用番舊上車裝轉把武器算

我平日咁砌，希望啱你用

客制4個異常1個減氣?

我通常覺醒會揀槽 VI

dlc完全另一個世界
第一隻冰龍魚件裝都百幾防

想問下各位意見, 就黎又有難版爛閪, 你地會用咩裝
炎妃冥燈+銀火 OR
風暴槍+冥赤裝 OR
冥赤-雷+銀火?

以輕弩計

打完好耐了

有冇下半場
仲有好多5格

可以既 你開我入

留個名先

新怪是咪0000準時有得打?

聽朝8點

我覺得你可以試下坐時光機問下人

開未

#uJ2 f8cT sLCm

coming

天地煌啼龍套防係唔係好岩新手用

對腳好多洞，配其他裝好方便

幾時都岩用

有冇赤龍場

老老實實，d赤龍武都幾醜樣

想要粒攻擊2

幾時都岩?
我見好多都係冰龍4件既

赤龍有冇位？

冰呪4件係玩拔刀流，天地龍套可以係泛用裝，乜都岩用，斬味夠就得

新手一問
如果天地龍應該配邊幾把片手比較好

冥燈赤龍滅盡都岩用

刷珠 -1

呢件係咩裝,查哂日文網都穩唔到

健美

好 唔該你

頭 徹甲榴彈
角 徹甲榴彈
腳 徹甲榴彈
尾 徹甲榴彈

想問下新手套防衛裝同防衛太刀係咪夠打哂成條主線？唔洗做新嘢？

夠下位上位用

有冇師兄可以開恐怖龍調查任陪我刷
我自己開唔倒

臨界碎龍

咩叫下位上位

金獅

初階 進階都夠用
上到Master Rank就唔夠

以前得日文 冇中文
下位 上位 對應 初階 進階
G位 對應 M位

打臨界碎龍 記得出耐爆

唔該哂 啫係爆機前都唔洗換武換裝

整左第一把打徹3水輕弩 見到新世界

預測下姐

徹甲3爆返佢

回避上彈 一下滑落d黏菌到就係咁先

有冇深夜ps4赤龍團

麒麟煩到

改裝填速度

用拔刀打，一擊脫離

重弩自動填裝

聽日就可以零解插臨界碎
着埋不動衣可能好快貓

PC定PS4?

劍斧零解插頭冇有怕

姐係要用大劍打？

用走射徹3嘅水輕弩

咁你都要回避上彈架
佢d黏菌咁密

咁企遠啲射

你講下位、上位定M位?

咁不如用金獅重弩客製彈速，夠晒遠，徹甲射暈之後接擴散

呢場唔識打就徹甲
我試果開野團M級麒麟
入黎3件都係徹甲
炸到痴撚線
有個同場都忍唔住笑on99

所有怪遇到3把徹甲弩都係同一下場

M位 斷角個隻

果隻特別少血架喎，雖然無得撞牆，但係唔算難打

我都想三太子快D nerf徹甲

有冇巴打得閒幫打兇爪龍主線 唔太夠抽

Ps4

M位用銀火大劍(無就用熔岩龍大劍)，冰龍四件B+麒麟手B+匠石，匠(上白斬)、拔刀術、收刀術、體力、集中、精靈加護，拔刀斬中即走，流口水同失衡就拔刀儲力3，帶埋耐雷衣、轉身衣、用盾貓帶睡眠武器一場可以訓1~2次，帶爆桶G眠爆，最慢15分鐘都完場

愛莫能助

多謝巴打先

成日中完佢啲落雷 起身再中多吓就死咗

耐雷,耐暈,耐麻

你用咩武? 主線整套冰龍拔刀大劍/碎龍徹甲速射都可以安全SOLO到地啼龍

我用緊mhw world太刀果把雙天刀
再砌咗套冰魚龍加骨裝

好似遲吓有得設定武器外觀？係就正

唔該巴打

有冇人知 rare12 武器 客製強化 第二次擴充欄係要咩素材 一直都問號咗

黎緊

Ok等你

兇爪要用屬性武器打 咩屬都得 唔係異常
要屬性先可以爆頭打走個龍氣
之後就同上位慘爪差唔多

棍問下操蟲棍係咪一定要飛燕？

𨳒那星琴日應該係中bug
長槍改返覺醒做銳55
出街場打插滅滅子弱化既頭得48，58一野
嚇死寶寶咩，今日就變返15x

一齊挽嗎

黎咗

你都玩緊？

依家啲人係玩地棍做輸出

無玩緊 但可以add左我psplus id先

有d咁嘅事，打左咁多次都唔知

一直以為兇爪係識得放波嘅慘爪咋

你淨玩徹甲 散彈 點會知呀

我都唔知
利申 麻苗

我有玩拔刀大劍，但係通常係追尾斬到斷尾之後先轉斬頭，打走左龍氣會點? 唔識放波?

係一直都係
係個時有飛燕屬性先用黎打下炎妃
因為弱點係翼

唔放架啦 變左傻仔 同上位慘爪一樣
G位慘爪都叫做有個二檔

而家除左空戰、地棍仲有蟲炮

完

Thx 巴打
打左成日終於打大佬

打咩

冰咒龍

tgt？

好呀我入去睇片先

好啊

而家開任

Okay了

你 line 你id比我 / 聽日玩個陣add me sleep sin

有冇巴打得閒幫打冰咒龍

我試下自己打先

想問如果貫通弩要盾 用痺毒定冥赤好d?

長槍 個盾 好7

唔知會唔會跟以前

希望大改下

大劍唔改最好

今日由冰牙龍打到冰咒龍 終於解哂

希望太刀一樣

赤龍狙擊弩，覺醒3個攻5會高攻過朱毒弩

新手想問 合邊把弓玩好？
打到櫻火龍
用把脈沖弓一下扣幾滴血

唔好用弓開荒
低傷又易死

點解易死
而家已經唔似以前防禦得近戰一半

好似話近武有額外物理減傷，比龍爪一下，遠武扣得多過近武

用近戰有物理減傷、用弓弩會有屬性減傷，如果要埋身弓弩係危險d，除左重弩三盾五防性

去steam 個控制器到睇睇?

8點準備

8點定9點？

8

你玩弓開荒要合5個屬性
每條龍要用對應屬性先會痛啲啲
弓極度睇技能 技術 珠要求

仲未見有update嘅

有冇用過槌
我覺得用槌幾岩打馬仔
成日都用槌打到馬仔懷疑馬生

說好官方的8點

冇任既

要更新檔 先得

架仔更好咗 我哋呢邊又delay 辣殺

𢴇柒咗佢啦，次次都遲到

仲未有更新檔

有啦，更新

有了

一如既往個複製速度

ssd複製30%ing...

好慢

個個咁早唔洗做咁

開波了

hunt office

久違直播下

等大家賽後報告
我要今晚先玩得

M位爛輝唔出輝輝武係咪即係要打番舊版
邊有人打舊版

一來就兩粒

套裝勁撚到

有無相？

點解臨界啲判定好似仲大過XX嗰陣咁

求Carry裝

弱特2 4 4 1
挑戰2 4 2 1
挑戰2 4 4
挑戰3 4 1
弱特2 4 1 1

2件挑戰者極
4件砲術極

Thx bro
無廢技
好強...

我覺得赤龍武器真係可以考慮出個炎王武技
而加d單件咁
照單執藥執個靚的單件入去完全無問題
你睇下個臨爆頭
弱特1 441
靚到咁...

d技靚到

耳塞3 火事1 4
渾身3 4 2
氣回 4 2 1
渾身2 4 2 1
體3 4 2

2件渾身極意
4件火事極意

Thx bro

都係要計數 要炎王語條要換到+10基礎攻擊力先值

實際要砌過先知
不過拎黎做特化打某d怪果時砌可能勁

爆破武碎龍屌打

唔係屋企 就咁睇有機會換到黑轟身同黑狼腳走
3炎王+2臨碎
實際等報告

慢慢
其實我都係好奇姐
可能砌完唔要炎王詞條都唔意外

睇你哋玩成點先
今晚先玩得

碎龍武世界第一

又要重新砌過啲裝

啲數值點

隻腳應該同黑狼烏一樣勁

好長紫斬， 獅子武

擴散7
屈左其他擴散機

個盾型咗

巴打可否影猛碎長槍

可唔可以影臨界碎斬斧

又有新玩具了

太刀咁撚難用

有冇兩把大劍睇下

數值都係赤龍高

收藏品，就算唔用點都會整把黎擺

碎龍雙刀終於唔係雞髀

終於有新校服

臨碎輕弩好似有速射通3?

嘩把臨碎大劍好撚正

型到到

街場d人好廢

想睇下兩把新片手，有冇巴打幫下手

猛碎 ，最後區 易打

哩兩隻野有無調查任出？

MR幾多先開到2個任?

係,好撚癲
依加刷緊爐心殼

啲碎武把把都自帶紫斬滿斬味 4 3窿

24

應該爆左主線就得

好似係

今晚返去刷爆先

場場都贏

激昂金獅易打好多

Btw今集終於唔使咁辛苦咁刷羅剎的金角

感謝

我係回鍋玩家
最近買咗DLC玩返
明明爆咗world主線但就同唔到第五期團員對話
重裝隻game都係咁
請問有咩方法解決到？？

thx

碎裝都幾痴線下

係唔係 沒同其他NPC 對話？

見有「！」 都問下

好似係

個不滅爐心炸乜先有

頭 同尾

屌你老母隻碎龍last區仲廢過平時

全部都對話完都冇

Last個區地下d火係咪冇料到？
又唔係爆屬又唔扣血咁

會唔會其他基地仲要講野?

多過幅圖8成出大招?

碎龍太刀勁唔勁

有冇鎚仔睇下，麻煩哂巴打

赤龍武有冇得轉臨界碎同激昂金獅技

天下第一

自膠原來會扣血

今晚先打到 有冇巴打一齊

出左赤龍之後
變左所有野都廢左
on9佢有覺醒.全部武都冇

赤龍最終出來會高5%會心
2基攻到

臨界碎龍武器世界第一

即係又係用赤武

但係好撚型把嘢

希望有佢幻化

臨碎用咩打佢好

連射冰弩

咁就爽

赤龍定冰魚好

赤龍榴3 天下武功出榴彈

碌地换彈驚唔驚？

如果新手玩拔刀大劍 但係基本上無咩珠 砌唔到匠，應該用邊把武器？

滅盡mr100先得，中間有咩其他大劍可以用住先？

蟲棍係咪改左
印象中以前剩係耳塞2耐衝3就ok
但琴日打會比怪叫番落黎

要耳塞5耐衝3

我本命蟲棍從來唔用耐沖3

點燈唔係自帶耳塞3咩
記得以前好似係

清玩全攻地棍?
可唔可以share下配裝
我e家似support居多，主要騎乘名人加滑空衣一場騎3-4次，但me自己都知輸出唔高

其實痺毒全客制攻擊既話 會比赤龍高攻
不過痺毒出唔到3盾
都係用赤龍算

無，想多鳥

兩隻都怕冰
全武器嚟講邊把冰武有赤龍水輕弩咁岀色？

次次完任都彈出集會，係咪個個都一樣？

SET左集會都係彈出

弓同雙劍玩屬性好似都唔差
me都諗緊點砌
之前剩係每種升哂爆破就算

碎龍武咪要全部整哂

首先要出到堆爐心先

等緊 UPDATE,
金獅裝同碎龍裝好撚勁,應該又可以大UPGRADE

蝗黑龍

想問下我應該推挑戰者定攻擊先？
臨界碎有挑戰極意
我係咪應該推爆挑7先到攻擊？

猛爆碎龍型到炸裂

我覺得ib一直都係挑戰者後先到攻擊

咁我出哂其他最後先到攻擊

玩咁耐都冇用過精神抖擻
其實用佢黎推會心值唔值
定都係老老實實出翻看破算

拎把赤龍冰弩速射可唔可以無腦過金獅子

ib怪好動
你耐力成日跌
梗係看破啦

推挑戰

近戰應該唔考慮 臨碎太勁

武器外觀係邊度改？

特別任果隻超金獅咪特別易 單人都好易過

R幾場赤冥
3,4場d強化料夠整好一把長紫斬

挑7會心、攻都高過攻7、梗係挑7

無咗以前招掉石，無咁難

發覺打猛爆碎龍點都入唔到人地救難場既？

入左好多個參加唔到，請問係咪改左野？

激昂金獅嘴炮先打體3一半
遲d應該出歷戰

咁我推爆挑戰者先啦
咁未必出到攻4喎

我覺得係太多人搶住入

嚟緊套校服都係達人藝+挑戰極意㗎嘞攻4除非有兩粒攻擊2

蒸氣機10倍簡直係德政

看破40%
挑7 20%
弱特唔計軟化都30%
都已經有90%會心想100%可以客製或者直接玩把高會心既
攻擊有位先出啦

依家有無金練金票同銀鍊金票

....一粒都無見過

客制

冇

淨係見過匠2同屬2珠，這些機會不是屬於我的

見到匠體已經叫左出黎
匠2真係痴人說夢

唔通又要等下年週年

但IB後都唔多點需要匠珠，更何況係4級珠位，寧願頂弱特/超心/體力/集中呢堆

得一粒攻2

平日係赤武 5% 客制 10% 看破6 30% 攻4 5% 弱特 50% 啱啱好滿會心
未計挑戰者

咁我可能套裝放粒攻2啲衣裝每件兩粒攻擊咁啦

我唔係用達人藝
我用開炎妃三件整備極意

猛爆碎龍係咪要佢未去到最後嗰區之前要捉咗佢先

太刀應該係呢套

隻碎龍去到最後成版都係火

油雞巴你呢套裝把赤龍太刀個技係一個攻6+全部攻5？

隻臨爆真係幾撚煩

銳55攻655

斬55 攻655

三粒攻擊豬

點先有咁高挑戰？

個會心爆到

達人ii 取代都得
好多lv1位

得1粒超體

無傷體力取代

因為nerf左，玩弩先會用精神抖擻

護石+身就直接上7

即係我放棄攻
換挑戰護石?

有邊把臨碎武可以超越到赤武

隻碎龍同街場人打真係打撚到火

會好d 同埋 你有覺醒炎王 豬靚嘅話理應可能出技多過我

但把把武都話不可改外觀

銃槍
低過紫斬赤龍高dd 目測
高過白斬赤龍少少 我估

玩太刀唔出炮術不如唔好玩

貼皮武器

駁唔到

幾時出左挑5護石

有左赤龍武之後，除左冰魚盾斧同輕弩，仲有邊把貼皮武有用

今日

遲啲其他武器都有 好似係

打臨界碎龍駛唔駛出耐爆3?

無精靈5 甚麼也是垃圾

臨爆個心難出到

兩隻新嘢係常駐定要等活動
我隻仁王未爆機

精靈加護有咩作用打撒亞人金獅子.碎龍都係一下無一半血
玩太刀都識得閃

我打一次已經出晒
連埋金獅子都係

防具又有得再升
成千防

就咁睇碎龍果刀暫時最勁
金獅紫斬長 碎龍白斬長紫斬短
但覺醒既話 金獅果把型好多

猛碎會跌r12

不滅的心悠bb好難出

如果我轉用碎龍太刀既話
先可以去到你咁多技能

岩岩搵得返兩年前個save 買左Ice borne
用緊果陣把滅盡弓打隻冰魚龍打左半個鐘
想問下巴打前期有無咩開荒裝備比較好

冥赤弓覺醒能力點配？全部揀屬性？

近身 迅龍
無限食藥 轟龍

唔好用弓, MR弓裝要打到冰呪先叫好啲

太刀俾狗玩

諗緊轉咩武器好
想用太刀但係唔識配

碎龍街場d人係咪唔識放陷阱..... 追住隻好動怪有咩用.....

用開弓咪轉輕帑，易上手啲

一舖就拿咗50張高級餐卷

原來d 防具可以再升上去

btw 幾粒勁護石都要心悠

當初好堅持用弓開
打到狗咁

同感

升到窮

重弩 大劍 太刀可以喺IB由頭輾到尾

長槍好難砌

一場跌3個金獅心

挑5護石要個個材料係咪打猛爆碎？

屌 合左把金獅太刀先知無得覺醒。
屌咁無意思 要客制
赤龍刀玩晒

有無巴打可以帶我過主線

好強
但我好似無3粒超體...
不過我唔玩無傷
考慮你去調整下先

金獅勁難打 碎龍反而冇乜料到

其實玩太刀最基本看破 弱特已經夠
無超會心就撐高個攻
接近8 9成會心率

隻猛爆 最後一區點玩 成個場都紅9晒

榴3下無怪頂到

我反而覺得金獅易 同舊果隻分別唔大
全程撒亞人
街場都夾到
碎龍就難
佢去到最後發顛
成個場都係岩火 總有on9會死

用 bigpicture mode 開GAME
入之前都用到手制
去到載入都仲可以用A制
但一入GAME就點按都無反應

我都覺得金獅易 攻擊範圍唔算大 成日有攻擊機會

但隻爆碎龍又大隻 攻擊範圍勁大 仲要有爆炸菌
攻擊仲過過激昂金獅

廢到唔知佢弱點好似唔會知土砂龍個頭可以爆一樣

我熱力無效
所以最後隻碎龍發顛成程火我都走到
但好多隊友都係死起呢度

金獅黎黎去去幾招
一招向前狂打
一招飛上天出2個雷球
大絕起口度放雷激光
碎龍相對上難打得多
佢範圍大 hi中就爆

尾場換支輕弩眠撞2次收工啦

第一舖就出爐心

你同fd玩就係
街場唔會

街場自已撞

激昂金獅件上衣幾正

番緊工玩唔到
想問有冇新外觀裝備

如果玩太刀既
我會support大家唔夠碎龍打
先去囉左金獅武器先
我會心80-90 基本一下金獅太刀斬落隻碎龍度
150基本一刀

仁王啱啱爆一周目 一陣試下玩先

計完條數 斬斧物理斧 無論出唔出耳塞1 都係碎龍win

要信赤武

Mr24 就有激昂同碎龍打

條碎龍
街埸三分鐘都冇就收皮
屌難打到

ON9
唔能用support隔離班粉膠唔能我大力鋸碎龍~

我條會隊友詐形的嗎, 比多90會唔能~~~"ching ching 聲"

可能班友無升防就出去打

好耐冇見

打街場都冇人放陷阱

d人識撞牆 放多兩次陷阱果次就贏咗

Me盾斧同統槍要大執裝
要4碎龍炮術5

啲新怪都係咁 pc撚打冥赤有mr廿幾
一場死3次

新龍有無歷戰或者普通調查任？

9分鐘條 街場你楝d赤龍弩join

全部電競

認真咩，銃槍啲會心冇乜用

我頭先打一陣淨係見到d較為低HR，我入到去唔對路即棄

今次激昂有啲廢
但係碎龍除左最後嗰區之外都勁到仆街

廢到震
識打金獅就識打佢

條碎龍去到熔岩區好煩，成地紅色。有無護石戴咗係防爆？

我唔係純炮流嘛

以前激昂同普通有咩分別？
印象d招都係一樣

熱無效有用

想問下客製左大劍回血，加會心
我賣左佢，材料會回朔返俾我嗎？？
太耐冇玩，唔記得...thx

熱傷害無效好似照扣......

我放射＋蓄力砲

佢係咪未升防，定係無強壁？

重弩3盾已經好硬，加埋五防，俾人強姦都好難死

基本上一樣
只係同麒麟一樣多一招直線範圍技同埋如來神掌

成班街場垃圾打臨界自爆死
打普通碎龍都識要碌走佢啲精啦

勁過哂之前果d ？

冇攻II呀屌你

有無乜裝或技針對隻猛爆

所以街場勁多地雷隊友

佢地無大靈脈玉升盡個防

多左飛上天 向下連橫召雷彈，橫掃超龜波氣功， 一野轟落黎爆兩次地 仲有d舊招都有小改

冇嘢喇 我有兩粒達人II 一樣出到

係咪用榴3彈

我係，金獅重弩

咁少人帶陷阱打碎龍

歷戰獄狼大招我用長槍防性5都扣好多血

好難出個心

岩岩開始玩iceborne, 已經冇fd陪我玩

我打左成朝都係得1個爐心

攻7看破5好d 反正會心爆左

挑7 會心加幾多

收工 鳩沖返去開驚
有冇集會code

冇
攻
II
牙
屌
你

麻痺陷阱有無用? 平時必帶

兩個都得

係咪即係冇得捉臨界
定要係佢入最尾個區前捉到

萌爆弱咩屬性?

我諗你最後一區前出骷髏可以捉嘅....

冰

鎖血

曲線曬命

要碌5下先至碌走D精，碌完條氣無晒，耐屬珠防唔防D精？

點解我防具升唔到上去lv20
同工房啲人講嘢冇反應

試咗客製強化件防具未?
同埋R12/R11/R10 嘅強化都有唔同上限

猛爆碎龍同熔山龍個砲術極意有冇分別

最後結果係 兩把都可以出一樣技能
赤龍未嬲之前弱化後可以打90%會心
碎龍未嬲弱化後得85%會心
碎龍約>赤龍 2基礎攻擊力
赤龍爆破屬性分別為270 310
碎龍兩種都係340
um 長嬲嘅話 碎龍完勝
赤龍可以改地學不屈聚魔裝
碎龍改唔到

懶人包：唔在乎2基礎攻擊力的話，唔洗合碎龍都得

冇
但碎龍要4件
熔山要3件

帶打消果實唔好咩

依家都有 R10 R11果D

耐爆珠
耐爆3 D精唔會黏係身上

打左50分鐘都打唔死隻浮眠龍 我到底玩緊啲咩
即刻想刪game

玩放射蓄力冥赤龍銃槍

要點覺醒？
放射
？
？
？
？

全攻？

榴彈樽依家無乜意思

檢討吓

既然挑7可以加20%會心
咁我係咪即係可以推少啲看破？

放射+孔位6+熔山+銳5+銳5

好

都係個句啦
你計晒所有技能發動之後有100%咪得囉

碎龍套變左盾斧校服

好鍾意激昂金獅套大聖裝 但火牆7太高手向 好似對我唔太實用 定留料整武3好? 有無人會整呢套? 點配招?

仲有呢2隻得特別任先有? 調查出唔出架

13粒閃光彈唔夠咪翻屋企補多13粒囉

返左去打仁王

比起仁王有13閃光彈打己經好易

唔知係佢厚血定我把刀Rj

呢隻拎上位裝都可以10分內打完啦

可唔可以幫下我

初見10分內真係有d難wo

淨係擴7已經贏咗

i mean 除咗銃之外
其他武器都係下面兩種情況

我個陣用騰龍加噴射大劍打，其實R7噴射大劍同未整到M位武器比，係好高輸出架

外觀黨表示終於唔使用赤龍同貼皮

我估你應該係冇用免疫衣裝同閃光彈打佢

隻臨界碎龍我係救難打嘅
打完之後我個碎龍特別任務灰咗 complete

不過係活動任入邊就搵唔到呢個任.…......

因為係特別任務

頂 原來自由任嗰度

D精有時一射落地即爆

佢頭同手上有精活性化，你打佢就跌落地
尼個無計，不過如果係太刀狗等於送見切機會，其他近戰就打完走位

我宜家係咁
客會+吸+異
難得送爆破4 想食埋異常個加成
有攻II可以上埋攻7

呢套仲要極至平民
應該非洲人都出到

都唔係，有時龍唔吸屬真係榴彈好d
不過都係想佢buff少少炮術，出埋炮術真極意仲好

7lv炮術

我用重弩散打

其實係跟武器屬性，用水屬以外嘅都會爆炸

霸龍裝

加粒地學去打臨界碎龍work唔work ？
會唔會變執兩次

sorry 2場出5甩不滅的xx嘅我唔考慮非洲裝

吓 收皮喇臭G

一入場見到3個太刀狗
都知輸硬

屌佢老母仲要打到尾先輸 又打得慢
d人快快手死左佢都冇咁嬲

真
3人 兩個太刀狗
打咗10分鐘

我4人街場 三個太刀狗
打勁慢最後個區先黎輸 嬲撚到熄機
仲要有個係mr 999都用太刀

仲要唔帶耐爆太刀俠嘅自信

sor lo

想問呢兩隻有冇邊把武器/裝必整？

碎龍個把 攻7會心7 客攻擊回血
會心唔計弱特挑戰有45 攻擊力會同你呢套攻7一樣 但就少左1體力 刀身好型我用個把了

我都係咁
如果非爆破裝個身要砌b裝，咁就要3粒達人II，好在我都一樣有

不如話隻game街場班友本身都少放陷

你玩全攻路線/主攻副防路線先需要
碎龍頭胸腳會比較常用

如果係玩開整備5/精靈加護5 達人藝 今次更新堆嘢同你無緣

再cheap一級出埋炎王覺醒武器 可能可以換到其中一個位

玩開整備5/精靈加護5 非達人藝 都可能可以玩到挑戰7

武器就無乜所謂 得銃槍比較特別

街場友眠咗同你一刀斬撚醒佢

打左場臨界碎 fps好低
利申 舊ps4

真
都未放完兩個大爆g就打

爭15%都幾多下
始終有啲情況唔係下下斬到軟化咗嘅弱點，甚至弱點
會心唔夠個斬味就吧吧聲咁扣(由其如果你得20紫斬)
咁應該就砌看破7會大路啲，for輕輕鬆鬆打
如果係for ta嘅，你用砌裝機試直頭可以隊到套嘢上攻7看7，不過要3粒攻II

3wTw zJW7 WWdy 臨碎周回

thx ching
唔用整備/精靈加護果d
近排都係用輕重彎 近戰就大劍
就咁睇好似冇咩武器取代到原本果d

不滅的爐心好難出

街場見人用浮空龍飾物好cute

我宜家用上面嗰套
會心真係唔係好重要
達人7+挑戰7 嬲咗成120%會心
但唔弱唔嬲得80%會心
20刀紫斬好易冇

挑7多翻10%其實係少左5%only

如果冇記錯，佢以往呢啲任打完特別調查，自由任再出係計做另一個新任
今次唔知做乜咁好死清完一次特別調查就當你clear埋自由任，搞到好易睇漏

新嘢？ 睇下課唔課sin

水母都好正

其實爆破4推唔推都得
用返b裝有多個技

冇攻II係得爆破可以推㗎喇

有自由任
啲嘢任整緊係整埋啦

真係睇你打法，係咪想打得輕鬆啲
好似我打隻臨界碎龍咁，有次倒地唔啱位我斬隻腳(非弱點)，已經見到個紫斬扣撚到吧吧聲咁
講緊我130%會心，咁嗰陣應該得80%會心

Rj極20分鐘都打完啦
仲可以撞牆扣幾百血喎

今集眠都唔係太驚其實，因為都係拎嚟撞

一開始打俾撻地呃到以為會即爆
搞到企係個角仔打咗一陣

封咗場先知得一邊入到
On99走咗去另一邊

見到好多人空中爆炸

打TA我就一定計埋挑戰嗰20% 啱啱好100%就算
但4人就真係唔知 好難講
我juno TA 唔弱化 嬲咗之後啱啱好100%
夠我hold到紫斬到完場

咁上面係講緊兩套都有挑7咁計嘛

改咗做呢種 嬲咗冇弱化100%會心
上個版本都係會心+挑戰者會心+弱特30去砌 夠用

係 出咗幾隻 浮空應該最cute

me cute d

太刀兜割唔係固定減2斬味咩

好搞笑 好似長期係小屋入面咁

阿sa.jpg

TDS 6:35 solo猛爆碎

新個兩隻野有冇得係聚魔打

初見激昂金獅就出咗兩粒金獅子心

我都咁算 睇返客異常都係加得嗰少少
但我少你1攻
因為冇攻II

唔計size嘅龍唔似會擺落去

都唔算好難打 可能咁岩我個場街場d 人勁

有冇人玩？
我沖完涼返嚟

43fk k37E muzr -2

熔岩第二區係咪唔俾放陷阱？

我始終認為赤龍武器set得太勁
就算依家出果2把新野都係比落去
有覺醒實在太屈

未玩過，幫手過特別任務？

3粒

好撚難打 打咗十幾分鐘三貓乜鳩都冇 隻驚咁令人棄磊

咁係咪姐係無

依家夠兩隊

街場夾d 高lv既一齊打
金獅真係唔難打
佢過度活躍咪起度閃睇佢表演
碎龍就睇隊友

真・會心擊【屬性】(銀火龍的真髓), 渾身・極意(金獅子的鬥志), 精神抖擻 Lv5, 看破 Lv7, 屬性解放/裝填擴充 Lv3, 火屬性攻擊強化 Lv6, 體力增強 Lv3, 挑戰者 Lv1, 利刃/彈藥節約 Lv1的搜索結果2條 0.023sec

@P字頭 輕弩咁砌有冇得諗
定都係赤龍5件

諗唔到點插返粒達人g上去

新手剛入坑玩緊用輕弩想問：
速射徹2同普通徹3點取捨？

用輕弩配件入面既彈丸重化換走赤龍覺醒既攻擊力V 值唔值？（將其中一個攻擊力V換做recoil， 配件就將其中一個recoil換做彈丸重化)

入黎喇一齊打

可以
你開場

我爆機之後就一直無玩
去到3月有雷狼龍刷珠先打返
想問下客制回復要打乜9

當金獅係隻兵
唔係你追佢，要佢追你，企遠d等佢撲過嚟再反擊

Dl個Mhwo啦 唔洗下下問人

thx q

仲諗住打埋依兩隻大小金

激昂有大細分，碎龍先係固定size

徹3>徹2速射

徹3一發傷害同暈值=兩發徹2，速射仲會有反動同射失第二發

彈丸重化加成唔算太多，如果想暈多d可以玩迅龍+角龍極氣，但係無必要

角龍霸氣-KO術極意

爆爆子食屬性食得勁唔勁？

thx 咁慳番唔使reroll

我覺得仲難玩過DS 仁王

用緊 迅龍+炮術極意
定轉做角龍+炮術？ 護石用利刃？？

辛辛苦苦刷出來d痛體超體比隻腳玩死

咁唯有打住激昂金獅先

唔帶陷阱、唔控場係難玩，4條友帶12個陷阱+眠麻+暈眩+撞牆=打木樁

街場打碎龍係比較困難

yes..

我都用緊迅龍+炮術，而家街場咁多徹甲，無必要追求KO極

得我帶陷阱 有撚用

唔比

唉 毒撚冇fd一齊打
唯有打街場比隊友累撚死

金獅用大劍 銃槍都易打
其實同上一隻差別唔算好大 只係多數人上一隻主打尾安全 今次尾唔係弱點 等佢口炮同壓身果陣打 其餘突進技都會駁技 等佢駁完先 加埋佢d新電招專針對中距離 唔好9企係佢前方 唔好心急 街場人只要唔係弱智通常都贏

臨碎用冰屬重弩自己打算 街場信唔過

or咁？推爆攻擊
不過覺醒炎王+攻6555

看破唔係緊要過攻咩?

冇紫斬已經唔洗討論
碎龍刀都應該勁過你咁出

看破4（20）+攻4（5）+武器自帶會心（5）+挑7（20）+弱特（50）

緊係攻擊重要過看破
你滿到100%會心就夠

印象之前係 銀火會心埋都追唔到赤龍
上面個套仲要得 挑1加攻

估應該都仲係赤龍贏

係 我po完下一秒都覺得赤龍贏

你個出法keep到紫就冇問題
keep到紫嘅意思係打到完場or條龍轉區前唔會跌到去白斬
你唔玩紫斬就可能可以計到咁盡嘅

我呢套最好

求帶打 有冇曲

有冇空位

達人藝都冇 講經

長白斬隻怪轉場都未掉斬味啦

你點覺醒

其實銀火100%會心都已經好高攻，赤龍5件會高幾多?

真獵人唔用呢d招

斬味5 其他全攻

打完一次又係刷聚魔出？

獵人先會用陷阱，硬上果d叫戰士

仁王企開啲啦

爬完文, 結論係物攻新校服係炎王3件+臨碎2件?
武器無乜特別勁?

打後腳 印象係 40尾 50頭
第一下

點撚解差咁遠

仲有冇位

都幾難打,炸G 陷阱流都輸幾場

唔知你客制乜 我當你攻擊+血 我跟太刀出嘅話
正常錘要耐1 呢度兩邊都冇出 不過就算出耐衝應該都高過你嗰套
(力爪符 武器 客制攻 攻擊7 無傷3 挑戰7 種粉 攻大飯) *紫/白斬 *超心3作計算

銳55 攻655 = (15+305+5+15+20+28+10+10+15) * 1.39*1.4=823.158=823
銳5 攻6555 = (15+315+5+21+20+28+10+10+15) *1.32*1.4=811.272=811

小弟仲要唔洗磨刀 你要

我入左去 大家都打緊其他野

睇唔明

冇喎 打緊臨碎

#adore

我未打特别 打唔到自由

點解迅龍+角龍極氣，係無必要？

一陣幫你

因為個暈真係唔重要
唔影響整體輸出

有冇ching有聚魔歷戰黑角龍

同要

我都係
單挑左好多場
次次都貓一次

唔駛啦，我有一隻

想乞

用左強壁 5防性 4盾
但比危3歷戰金獅打都扣好多血 擋完扣60%左右
個攻擊力太高

無想像中咁硬
食晒金獅combo至少無半血

帶埋我啊Ching

臨界碎打左幾場都過唔到

點整到M位外觀

pc？ pc就mod

有冇ching有爐心可以吸下

某一拳表示場均一粒

但Mod唔會show到出嚟喎

一拳

繼續練solo算

有mod可以show出黎

打2隻新怪都係第1場就出左獅子心同爐心
D爆破武好似勁過冥赤

第一場出左

第2場金獅就出細金

小屋有得Set沙包死基佬做BGM

做緊特價, 買唔買好?

有冇碎龍場
我單挑晒2隻之後揾唔到任開

今日出左邊d護石?
挑戰5同咩?

自由任會有

有玩開動作game，自問唔係玻璃心一輸就掉爛手制就買得過，新手玩MH係不斷貓車之中進步

下次先，仲有三隻

同街場打碎龍 啲人成日貓車

你當阿叔我未玩過mon hun呀
不過依家無fd陪, 都係算...

赤龍裝用大劍係咪唔多夾

想問下係咪無調查同聚魔版
唔多覺有

咁耐先斬一下又要成日收刀 點吸到血

我覺得激昂金C難打過臨碎

我回鍋打唔夠防

咁你應該少打普通金c

普通金C多條尾，啲招又冇咁多，玩拔刀術可以好易打，但激昂太活躍又多新招又冇尾

我指2隻新龍
有冇人解答到小弟

金獅solo易啲 街場周圍鳩跳

有大細金嘅乜...

激昂金獅都係要屈服係徹3嘅淫威之下

臨碎最尾成場都係菌 其實係咪佢打地果下先全爆？

佢大叫先爆 唔爆果時就變燒地

冇耳塞咪死緊

唔好企係d 葉瘤上面咪得

ching睇下你本手冊仔

打咗成日臨碎 打咗一隻金獅

今日掛住打臨碎無打過真超西分兩日享受

街場打臨醉好多三貓

辣殺隊友唔等人

好多唔撞牆 唔減肉質 唔放陷阱

抵喇

真超西招如來神掌好似未見佢出過

刷多幾鋪 應該入到4字頭 冇出耐爆瘋狂自爆

唔入去係外面射 得唔得？
我唔玩遠攻試唔到

即係點 入唔到架啦?

空氣墻

左手邊可以跳入去

有入冇出 高低位咁

如果淨係貪佢防禦力客製吸血會唔會好on9

聽日試下先

大劍撚 看破7同攻擊7點取捨好
感覺會心溢出好似玩得仲舒服d

有冇巴打得閒幫解天地煌啼龍主線

臨碎殼睇黎有撚排先有

碎龍大劍咁砌 客攻+吸血
個面版攻擊同赤武一樣(看破2+客會+多1攻 其他一樣)
但贏在個樣
有攻II可以多1攻 多粒達人II就多5%會

暴怒5

？

要鬥氣狀態中佢捉技

最後我咁樣砌
覺醒 銳6攻5555
客製 攻+吸血
弱化+嬲咗 啱啱好100%
30刀紫斬

出左挑5護石同臨碎裝
挑戰者大平賣先出粒挑2俾我

如果TA 又有1粒攻II
可以用炎王Y頭
一粒匠II換攻II 上攻7
應該係目前TA裝最高傷

看破4

已經唔洗用

唔啱咩
看破4 (20) + 攻4 (5) + 自帶 (5) + 挑7 (20) + 弱特 (50)
咪100囉

用太刀都係迅龍?

尋日個fd做奶媽先過到

巴打們想問點解打完個9個鬥技場 都係無得整旅團戰衣

弱弱一問,
打出黎橙色字都唔一定會觸發到弱點特效?

其實打打吓碎龍仲好似容易過隻激昂獅子
係咁陷阱佢會簡單好多
最後熔岩區仲易打
尋晚救難都可以8分台 (當然搵d 高hr揸炮嘅先入去打)

點解係要渣炮

升爆防好似易打左，依家啲防已經可以過千

估唔到咁貴
賣咗啲素材

好彩mhw個陣留左好多貝貝啲素材

巴打套外觀好靚，想知點砌？

3:17 白色嗰套

新嗰吧金獅重好撚正燒徹3燒得最快應該係佢

金獅用太刀簡單好多，連大技都可以見切

碎龍用長槍，琴日打成日都未死過，拮下擋下就幾百傷

應該係呢套黎

尋晚救難見到有人武器吊飾係隻Q版浮空龍
但我睇武器店又搵唔到呢隻

課金

Ps store額外俾錢買

噢

呢套碎龍校服赤大劍裝好正

裝唔裝到無傷?

琴日唔係EYEBALL講我都無留意激昂金獅無尾...
呢隻野真係完完全全致敬緊撒亞人

因為可以重弩無腦貫通穿佢

衣裝補番咪得

今次個 update 玩 1個鐘就玩完,
打完2隻野整完裝就收得工,
內容好似幾少咁
連調查同歷戰都無

真正重頭戲要等到 10/4, 留返黎同 FF7RE 對撼?

真係唔想用 看破 4 ,
撞牆倒地果 1-2 段輸出時間,
真蓄冇會心就已經冇左幾百傷害

弱化左咪100%

#961 巴打show嗰套 手要自己調色

你知道得太多啦

我都想有班人可以一齊打mhw

有冇巴打都有呢個問題

你要約戰未喺度po個集會區域code嚟囉
呢度大把熱心巴打同你玩

有冇巴打可以幫手打煌啼龍
打左4次街團都3貓

你講skin定裝

裝 我上裝睇話打完個9個任就有得砌

咁我出咗挑7係咪用返看破4就得

你又唔用達人藝 又唔係玩紫斬 堆到嬲咗+弱化完 100%就得

唔該晒

咁奇怪
你工房連搵都搵唔到?
但係仲要整黎做咩
如果仲未入ib 直接用防衛裝咪得
入咗更加唔洗

隔離個mh po 有人開咗個公會

係呀 我岩岩先轉返ps4同朋友玩 唯有砌其他裝夾下
Thanks巴打

有咩重弩貫通裝推介?

有無巴打可以開個 鬥技場 同carry埋 刷幣合武？
想要把天上天下弓

ps4?

係呀
我無個任開場 仲可唔可以入人場？
我主線打到 3古龍足跡
見依把野好高攻所以想用死依把 遲下買ib dlc

你係指天上天下太刀?
如果係未入IB直接用防衛隊太刀
最高攻 又易整

我想用弓
要 土砂龍幣 同火龍幣

有天上天下弓既咩

原來叫 十字獵弓
狩獵王硬幣 x5
火龍硬幣 x4
土砂龍硬幣 x4
璀璨水晶 x1

真係搞唔掂

999注意